皇馬三連冠無用！巴塞已奪下歐洲排名No.1

雖然皇馬在週末剛剛拿下歐聯三連冠，但根據《Euro Club Index》的最新排名，全歐洲最強球會的寶座依然被巴塞隆拿拿下。

該排名系統由體育數據公司「Gracenote」根據多項因素組合，去年的這個時候，皇馬還排名歐洲第一，但經歷了一年的搏殺，巴塞超越皇馬，佔據了歐洲第一的位置，皇馬滑落到第二。

德甲巨頭拜仁慕尼黑位列第三，意甲七連冠霸主祖雲達斯排在第四。在英超方面，聯賽冠軍曼城相比去年提升三位進入了前五，熱刺排名第九，比上個賽季進步了四名。

紅魔曼聯在排名中位列第十，在摩連奴執教下，他們上升了六位。利物浦也有大幅提升，排到了第11位。而車路士下滑五位掉到了第12，阿仙奴則下降四位排在第15。

Euro Club Index 2018歐洲球會排名前50位

1、巴塞隆拿

2、皇家馬德里

3、拜仁慕尼黑

4、祖雲達斯

5、曼城

6、巴黎聖日耳門

7、馬德里體育會

8、拿玻里

9、熱刺

10、曼聯

11、利物浦

12、車路士

13、羅馬

14、西維爾

15、阿仙奴

16、薩克達

17、摩納哥

18、波圖

19、多蒙特

20、華倫西亞

21、賓菲加

22、里昂

23、拉素

24、史浩克04

25、維拉利爾

26、莫斯科中央陸軍

27、士砵亭

28、國際米蘭

29、比錫達斯

30、基輔戴拿模

31、利華古遜

32、AC米蘭

33、聖彼得堡辛尼特

34、阿特蘭大

35、馬賽

36、沙亞茲堡紅牛

37、賀芬咸

38、莫斯科斯巴達

39、萊比錫

40、費倫巴治

41、費倫天拿

42、巴素利

43、燕豪芬

44、阿積士

45、切爾達

46、愛斯賓奴

47、莫斯科火車頭

48、慕遜加柏

49、皇家蘇斯達

50、伊斯坦堡巴塞克賽爾

Gracenote係疤狗

Gracenote爭住衝出黎柒 弱智Gracenote

樓上D回覆笑死

樓主又沖出黎柒

你唔好咁肉酸啦

Gracenote真係肉鳩酸

死Gracenote狗輸唔起

我仲有32

我地未來熱英超第二！

是旦比個孔子和平獎你都咁開心

有排名j,正

巴塞先係真正嘅歐洲第一

巴塞歐洲之皇
丁死樓主了

未來熱點解會咁高

有未來

羅馬同利雲特 世界第一

一於計呢個
唔計歐聯!!

可能係因為我地皇馬球員出埋d陰濕招所以扣左分

我愛巴塞

排名有咩用

死巴狗

J 到😹😹😹😹

歐洲冠軍勁d定歐洲No.1勁d?